邊度有舗頭回收 CD ? (英文歌，國語歌為主)

如題，有好多都冇聽了，大約 200幾隻